法律撚入，刑事案件有沒有翻案年期限制？

如果一宗刑事案件於二十年前已經判決被告無罪，主要原因係因為被告收買到証人製造到不在場証據。如果二十年後証人肯承認當年真係收左錢作假証供，是否可以翻案？